禿頭 脫髮危機

有冇絲打或者巴打20𡃁歲，但已經開始面臨禿頭危機，你地又點處理呀？

利申：90後絲打
無染過髮但有電過髮
由中學開始已經經常脫髮
頭頂嘅頭皮越嚟越白

好大壓力？

一向啦，不過個個香港人都係咁
我諗係身體唔知有乜暗病

去十年一刻巴打個post la

90後巴
我識性以黎都已經見唔到我老豆有頭髮
而我自己當年廿歲出頭，都開始 m m地
而家用緊德國髮現工程洗頭 + 用中藥
好似冇乜改善，但亦都冇惡化跡象

Sor 無睇你係絲打
果個post 主要講男人雄禿

20頭已經開始有D脫髮
睇過醫生 雄性脫髮 食藥又貴 又要keep住搽野落頭皮
同埋都無得根治 選擇放棄治療
依家好明顯M額 30未到

中藥已經食緊，但係針對另外嘅問題

我見到呀
我諗同雄禿有d唔同
例如我唔係m額 係頭頂頭髮稀疏 頭髮易斷

都係
加上髮質又幼 勁易斷頭髮

邊個話比你聽唔係m就唔係雄禿，
一樣可以淨係頭頂出事

睇醫生啦

冇撚得救

利老豆禿得勁

頭已光

保養下，做下護理

用控油洗頭水

吹乾個頭

m額

有
成日俾人問做乜咁少頭髮 問你老母咩我想架
脫髮生女正仆街

估唔到有絲打同我一樣

問題係
我唔知係邊到出玩問題
都係係睇中醫家搽果d生髮水定點
身體好多毛病呀

我睇中醫話我血虛腎虛，西醫話係dht...who not both

應該都係雄禿架喇你絲打

廿頭已經咁樣，係咪試左外用5%先